分左手後老是常出現

y分左手仲會Whatsapp我搵我老是常出現的

我都想佢搵我

關我地咩事

Same here

好想日日俾人煩住

或者我日日煩住佢

咁你咪搵佢囉

兩條路
1. BLOCK
2. 扑

我都唔明點做得返朋友